林小妹妹說好的徹強姦金對沖長期服務金呢？

一事無成高分低能
冇英國人backup
你乜鳩都唔係
只係垃圾